（帽事既）女朋友去旅行呃我

今個聖誕節，女朋友呃我話同佢其中一個女性朋友去外國旅行，之後比我發現就話喺自己一個去怕我擔心之類，想問大家會唔會信

我信唔信會影響到你?
咁撚大個人用吓腦啦 咁都要上黎圍爐
我話信呀信呀你女朋友一定唔係有心咁你係咪可以扮咩都冇發生過?

帽事嘅

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

你講得啱，即使有幾多個合理理由，始終心中有條刺

咁去check下仲有冇咩事發生左,睇下佢手機果d,但有樣野實要講,唔可以再比佢講大話,後果好嚴重

咁點呀 感慨完未呀 男人老狗唔該快快手skip去final decision 啦 分咪分唔分咪唔分 咁都要上黎問人 又唔見你比條女我屌吓然後問我好唔好屌

帽事嘅 原諒佢

無撚錯啦
擺得上黎即係判左自己帽啦
就算條女無呃你都係覺得帽左

好難唔諗唔喺帽事，前排佢話有人追佢

其實你自己知咩事啦巴打

多謝ching，養到條女肥肥白白 幾好砌